人在荷蘭，香港環境真係狗都唔屌

好想香港死！！！！

咁有錢去旅行

佢地高空拋物有冇扣分制

尋日由荷蘭返黎, 你有無係果邊隊草

有咩留返同破產官講！

屌！

正！

推！

去volendam